蕭生：有本事咪拉囉！！

7分開始聽

老蕭又贏

加1分